不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 ！！！！

大家出聲前停一停 諗一諗
Fact check 左先
要團結呀

推